賤種蝗出黎吠啦 仲唔撚快D出晒黎吠 D狗糧等緊你地牙

留返你自己啦CHING 驚你唔夠食牙